皇蘇領隊:現在的曼聯有能力贏得歐冠冠軍

我覺得之前表現很不錯，聯賽，歐聯盃，超級杯對巴塞，我們都踢得不錯，這個時候你的期待肯定會更高一些。 但是我們需要承認，對手是歐洲最強的球隊之一，這沒什麼不好意思的。 以曼聯今天的表現，以他們的球員和水平，我覺得他們不僅是競爭英超，我覺得是可以贏得歐冠冠軍的

輸0:4啫 又唔使咁快刷鞋

等睇5球反cup

巴塞

我地只係輸比歐聯冠軍lv

但呢場係歐霸

排第二競爭英超又無錯

唔駛咁串下話 啱啱先出局落嚟

抬舉人地黎推高自己
btw silva開季領導皇蘇上榜首
傷左之後皇蘇變左降班級
岩岩復出無態

咪係未輸夠9球都咪認柒

曼聯係歐聯冠軍
咁巴塞點推巴黎

玃只係有實力攞歐聯

巴黎值頭上屆亞軍

串緊獌剩係踢緊霸氣盃

又12m?

真識波

心諗吊你老味班費多咁多走黎歐霸搶飯食

講真皇蘇拎歐霸係光榮

如果就會比獌狗叫空難死

如果唔係就會

中間有自以為好勁pogba 廢特
後場回溏Ddg 麥龜加冰人
前面英籍麥巴比 馬屍亞 Greenwood

得Fernandes係有頂級表現 呢隊根本殘局棋 老費出山都champ唔到嘅波 有時會同情敢接手嘅教練